自爆public key

-----BEGIN PUBLIC KEY-----MIICIjANBgkqhkiG9w0BAQEFAAOCAg8AMIICCgKCAgEAvXfqByEMGe1ctOXO2ZwIKmVufR365Qr3NHTc11TgKWsrJ1f33KF/WFpnyHNa9JRpFQrAroFMfoMTuL2pHJkEN7/a0bXSxEmUR4UqEMxEHCmopOrzKu+IJwZ649MAlirjxu0kj8AzK5dd0PIKy9crwRtGTX5R8xjsvEOPUZl+Gdq1JnTor7h2tqKB+ffGCTifanH40a+IJY4R/ZrDeoZtKJSn9RUcusd0jlj7XCQnh9GUeUdOuoB4cR/X/GtuB59vZhKOLZFmOdFhACEAK7Mn+otGeR41YpgcqetjFnpUjoQFEIzbi13XqWWSR/gEBqmmbsxiTPIQJOV4Sz2ORpUbDz3IFDWUoo1jOQHgBp1/it3yMtaKX8jesw91j762GwuWh29FZXK7Pr7yejNm8pOpdR8iFceMqI9TlK3as4++jIvnLF+OOMqtxEpXLjLJsI9pDyLuIGfrKa1sUc3qINLFL31XMO1mS1RE5vLAnQhRkxJXQ6Vvzf5nez5WLqQUrgewOa7dkTRbU/c1+Ul7AUUtR85ebTBNuYe7WjAgk6UBoSdwS1GszlbXvVnbTe2Cend0PYSWgss3YyAauUaQywygYOgfB0jtzoCdB2J2QNgGwcScvUUmchvcpPucX1UWkxyWEVKewtZbq4yVem7lTKNCBtdiNGsR6+CHqnbptELO5AkCAwEAAQ==-----END PUBLIC KEY-----

你地可以send了